好撚煩tvb白色傻人

開口埋口，醫療改革，，，
引撚哂大陸垃圾醫生黎香港就係最真